大家唔好再暴力啦

大家都見la,有D狗混左入黎人群,係咁打人
今次就比人影到晒,咁下次呢?
如果有人再掉野,玩火,玩蟲仔呢D野嘅話,好易比人當係狗做架嘛

push

下次要有咁暴力得咁暴力

psuh

好易比人當係狗架,唔好啊

臨底狗會專簡狗狗冇gear的時候殺狗，我好驚佢地啊

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

萬一比人麻包袋,點錯相,就係內部問題,唔好又屈落示威者度啊

push ar

記住邊個叫唔好打 打死人啦 阻住人打狗
一定要幫手隔開佢地
有太多左膠 我地先輸得咁慘

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行